各大政府合署日欠失修

嚴重影響市民安全

國民應否監察工人
進行服修？

好過街頭句安全標語

十月國殤

狗

831

721

612

五大訴求

翻新下啦

四點鳩吠

認真求推,搞左呢份野等3萬黑警都要接受國際審判

2

缺一不可

推呀 唔好成日美心 黨鐵
無理由無政府合署

零死不屈

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

推

推 政府野信唔過

政府應該害怕人民，人民不應害怕政府

頭盔有
手套有
安全眼鏡有
仲差咩？

call齊專業人士幫手睇睇

地址有無

度度都有

動議九龍政府合署 instead of 鳩叫

位置方便

不如對準政權去公眾設施啦

各大政府合署要人！！！

屌唔小心推錯

推唔旭

政府合署啲廁所好舊好污糟，有得裝修就好

支持 可以諗下搞三支香

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

政府先

小心多狗
媽媽係會展？

刺激裝修業

去政府合署
去政府合署
去政府合署

98190979

push

tui

無人嘅 我屌

後門開左門

對

tui啊區區都有

火魔法都冇所謂
文件廢嘅